有冇巴打下星期睇戰狼2

好似好好睇咁

成套戲感覺好似隻狗守護主人家園
有人想入屋偷野 隻狗以死守護
戲名應該叫家狗2

狼狗唔係狼，係狗

不如睇戰狼300好過，睇埋d打飛機片